［公投］支唔支持武裝革命？

正評：支持
負評：反對

真心想問歷史上有無革命係唔留血 唔出武器

天鵝絨革命

支持：你可能會死。die like a hero, die with dignity
負評：安穩，忍屎忍尿，搵夠錢移民